[建設學術台] 重開學院

記得曾經有個巴打係膠登搞過學術台學院
各位lihkg仔都咁高質
有冇興趣再嘗試推行 學院
有冇巴絲教下啲不同科目嘅知識？
例如可以教下 psy Philo logic啲概論
大家一齊重興學術台

舉腳贊成
好想有個真係學到野
有人回既學術台